話說有個朋友想整d tee 免費送俾冇錢買既香港人

笑死

激死至真呀!

佢之後點應你

DKLM

樓主會點答？

未答, 有咩好建議

64一件行嗎？

咩logic
多2粒字個刺繡反而會平啲
佢都on99

佢講89 你咪回64
呢個定律嚟㗎

親，這個提議好，我就用八九蚊人仔飛甩中國

good idea

又岩

有冇得搵第二間做
同佢講 噢，你是說8964嗎

會再搵過, 但個人認為可能得到既待遇差唔多

一係改設計做Kwong Fuk Heung Gong呢種火星文 大陸睇唔明咪得
佢而家咁樣係收貴左你？

Good idea! 今晚整圖先.

未讀就應咗你嘅？

係喎, 佢點做到

因為個兩粒字鑲金